想上台出機

iPhone x
請出招

1

2

123456

出你老母咩
死返去電訊台啦

出寸街洗死？